﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-08-07T02:06:47` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

8月6日：这些重䍋将成为常态……直到CCP嗝儿屁……勿忘香港……【川普刚刚签订行政命令，45天以后。 禁止美国人跟字节跳动做任何生意！ 微信也是！ 要马上严惩微信！……】还会有更多……最后只能看GTV了✌️✌️✌️✌️✌️✌️✌️🙏🙏🙏🙏🙏🙏

![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200807/02/06/0/550aadc54266f2a2230556d11a51f4b0.jpeg)
